我諗我以後都會係單身…

一言難盡
雖然經過呢件事
我依然對佢仍存在好感
或者呢啲好感都只係假象嚟

之但係亦令我怕咗同女性接觸
除咗性慾驅使之外
都唔敢再對其他女仔用真感情啦
唔想再對女仔有感情上嘅聯繫
我真係好撚驚呀

俾人狠狠地hurt一次 就會對愛情無晒信心

香港又多個基佬

你過多十年後就會覺得呢件好小事嚟架啦
無需因噎廢食啦
支持住呀巴打

即係
我細個發誓唔會同女仔玩
到大個咪俾女仔玩 lor

黃子華

感情投資我真係玩唔起
我太單純
實輸到貼地